HKBN 1000M 十月尾到期

HKBN 1000M 十月尾到期, 想續約 / 轉台， 求報價

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費